張Piority Pass同Macro Polo Green可以入咩lounge?

張Amex Cathay card送嘅，但大鄉里唔識用
有冇巴絲指教下
張Pass係咪可以入機場lounge?
入到去係可以免費用佢啲service?定係點分？
係咪同行都入得？
張macro polo club有乜用？

自己google la

AMCX -> 任入環亞
Priority Pass -> 可以入4次, 去佢地個網search下
marco polo club -> 綠卡既話放係櫃桶底留個念

priority 呀戇鳩

最撚憎呢d ae白金卡傻閪
特登早幾個鐘入機場, 排到仆街先入到去lounge

marco polo綠卡可以優先登機 但只限持卡者本人
同埋可以優先check in 會有條隊for marco polo/business class
以上係講緊CX/KA嘅機

另外環亞lounge同pp入到嘅lounge都只限持卡者本人
或者你開咗附屬卡俾其他人 咁附屬卡持有人可以入埋環亞
但pp嘅lounge同行人士就要俾錢入